「訓矮頸」英文點講？

Neck ouchy ouchy?

Stiff neck

Suck my red neck

見過鬼佬講Sore neck after sleeping

Neck can’t bend

Oh fuck my neck!

Wry neck

Sleep short neck

Sprain neck

DLLM